
Смоки Мо:
В чем дело? В чем дело?
В чем дело? В чем дело?
В чем дело? А? В чем дело?
На одной стороне — мой смысл,
на другой — паранойя системы.
В чем дело? В чем дело?
В чем дело? В чем дело?
В чем дело? А? В чем дело?
На одной стороне — мой стимул,
На другой — моя неискоренимая вера. 
Словетский (Константа):
Проснись, Василий, почувствуй.
Может к врачу скоро.
Ночью по волне зеленой в изумрудах светофоров,
Теплым вечером нашалить, бросить таз и по дворам через заборы.
Через сугробы соболем, но щас другие времена,
И во дворах из травматов лупят куда попадя.
Здесь надо передвигаться на роботе над пропастью.
Без глупости спокойно делать,
А то тут из райотдела хотят определить, в чем тут у нас дело.
Без пробелов такое белое, аж порозовело.
Если в курсах за такое, красавела. 
В чем дело? В чем дело?
В чем дело? А? В чем дело?
Так чисто выскакивают пацики из эмела,
Ниче особенного.
Смоки Мо:
В чем дело?
За что ты извиняешься?
За то, что меняешься, а они никак не меняются.
А? Или есть другие причины?
Кто в твоем сердце: спаситель или машина?
И что дают те редкие шансы,
Когда втянут по горло, и так охота убраться
Подальше от всех этих взглядов,
Одурманенных бодяженым ядом.
Одна из дверей — выход из царства людей,
Но пока на плаву, попробуй вытаскивать из сетей,
Умело нести конитель, допивая мартель.
Кому-то апрель, в квадрате темней.
И если повезет, тебе кисель из жданных новостей.
Ну что опять там стряслось?
Че там слышно?
— Ну что там, какие новости? -Не суетитесь, все в порядке.
Slim (CENTR):
Пока статуя свободы факелом протыкает неьо,
Кто-то вертит на пальце эту планету.
Все мы смертные двигаемся со скоростью света
В темноте квадратов, систем координат и карт.
GPS-навигатор в ад, и не обновил карты, тянут варваров бриллианты.
Ничего больнее, чем слезы твоей мамы.
Когда я столько — ты, точнее то, что от тебя осталось.
На выходах по осени в разных городах
Щурятся глаза через слой черного стекла.
Салют, Москва. За че базар? Мы все сошли с ума.
Густой туман съедал надежды во дворах.
Пацанчики — на кортах, лохи — на понтах.
Черный Крузак на катках или Тойота Прадо,
Главное, чтобы в твоих словах было меньше госзнаков,
Вряд ли беспредел оправдан.
Вас производят в эру высоких технологий,
Всех на одном заводе, но до ума не доводят
В стране, для которой нефть — и доллар и наркотик.
Никто не знает: в чем дело и что здесь происходит. 
Митя (Константа):
В чем дело?
Не пишем тексты — рождаем новеллы.
Не прошу, не боюсь и не верю.
Не ждем, пока заметелят
Крысы с проводами на теле.
Лучшая защита — игра в нападении.
Тут лучшие года пролетели,
Тут е-мэйлы Фиделю, СМС'ы картеляим, котлеты в портфеле.
На дно на неделю, вынырну и поделим свежих тем, академик.
Мусорским уравнениям нашел десять решений,
Вызвал сто опасений, две сотни падений
Проходом в колени, здесь вечный рамс.
Как конфликт поколений здесь декоданс.
И мы все так же тени на теле системы.
И стены ловят тени сражений
Как у Спарты и персов. Нас семеро в Мерсе,
Сзади поддержка: пятеро в Лексе.
Есть чем оставить пару отверстий,
Подкинуть следствию версий.
Не тесно и не в обиде. Кто вы такие, я видел.
Мыслителя мысли похитил.
В чем дело?
Да так чисто разнос по позициям
Лавэх и косителей на цифроносителях...
На цифроносителях...
